中国旅行團去年加拿大車禍 死傷者家屬索賠近30億港元

一個中國旅行團去年在加拿大遇到車禍，造成3人死亡，超過20人受傷，死傷者家屬入稟當地法院，要求賠償5億加幣，相當於近30億港元。

根據相關法庭文件，被控的美籍華裔司機在意外發生時，除了超速駕駛，更用手機發短訊，之後旅遊巴失事，撞到路邊岩石翻側。死傷者的家屬向這名司機、旅遊巴公司及交通部門提出索償，指司機未能做好駕駛工作，旅遊巴公司亦未能正確培訓司機、未確實檢查車輛。涉事司機早前已經被起訴。

啲大劣人係外國就大大聲阿支阿佐，屌人唔駛本，返到大陸，佢地夠胆出聲？做返死狗啦。
馬航單野，有人出黎告嗎？告條鐵啦… 門口狗

挑你咪叫大啲個價囉，睇你返支那先被打税，再被逃税，之後收歸國有

啲錢俾哂黑警出OT啦，你要既就問黑警羅

比卡超：去得加拿大就要承擔風險

連個19司機都係支那人

加拿大省

高階級碰瓷?

強国人又有新行業

俾幾廿蚊你地買幾張蓆捲埋燒左條支那屍就得

支那真係貪錢